[認清事實] 中國感染新型肺炎既人= 0

因為佢地感染既係武漢肺炎！
你再叫新型肺炎/新冠肺炎
10幾年後，就會變成「新冠肺炎由香港傳出」
2003年廣東肺炎有版你睇